今日做冬，各位手足有冇得早放上高登牙

你痴線架

仲有一個鐘放工

禾為咗返高登做冬今天請假了

Ching Ho ball

為左做冬禾炒老細魷魚

收4:00

收三點

吊你牙

收工 返屋企訓教

收四啊

金日收四典！公屍巧波！🤘🏿🤣

3點30

要OT到9點

跪左係到求老細比我收四

橙

啱啱放工